頭痛左5日係咩事..

又唔係好痛 一搖就痛
訓醒最痛 會唔會中肺炎

利申： 冇發過燒

濕氣重

睇唔睇中醫好
會唔會係飲得啡多 前排飲2杯起底

有冇唔見野

唔好飲

我都係 會突然劇痛一吓 呢幾日

如果係落雨前痛勁左
就係濕氣
睇中醫幫到你

同埋食小啲垃雜野同外賣

一樣一日兩杯，不過好少訓醒痛，最多都係夜晚痛

頸痛唔痛？
搖就痛通常頸有事

打個乞嚏都懷疑中肺炎

我係全日陰住陰住 唔fing冇野 一fing個頭就痛
有時痛d 有時唔痛

我條頸長期都歪歪地

仆街 去照X光 可能頸椎移位

師兄幾歲

我反而晚黑冇咁痛

過多2日仲痛去睇醫生先

20幾

濕氣重 應該d屎好痴好臭

me2

比你咁講又好似係

濕氣重我會頸痛 膊頭痛 腰痛 頭痛
搞肚痛 柯欄屎 口臭

仲飲刺激性既野
菊花會爆開

頸痛再頭痛
而且訓醒就痛就係
枕頭差
訓得唔好，搞到頸移位壓住神經線

多年偏頭痛同頸移位經驗

睇醫生啦